［男士護膚］敏感肌膚問題

幾年前不當使用洗面奶面部皮膚變左敏感肌膚

想問下有無同樣事件既師兄可以永久改善返肌膚分享下🙏🏻🙏🏻🙏🏻

用返敏感用得嘅牌子

點樣不當使用？

例如用左一隻洗面奶 用完塊面係好乾淨但同時好乾燥（當時無做好保濕）之後維持左大半年左右皮膚變左質

會唔會有一日可以永久改變返膚質？

做好d保養變返正常肌膚

即係係有機會可以變返正常？ 好驚一世都係咁

絕對可以

當初皮膚好好個陣用咗屋企人嘅洗面奶,之後就開始爛面

你係咪洗完冇搽保濕